香港人要畀人洗腦真係易

KFC一開始話無飲筒個陣好多日都會選擇另外再拎吸筒，但我今日入到去發現成間KFC都無人用飲筒

反正主動拎飲筒既人就會畀人用奇異既眼光

自從無咗杯蓋飲筒後發現個杯入面真係好污糟 ，啲員工又會用手掂住個杯邊擺餐，唔加飲筒點飲得落口 ，同佢隻手打茄輪？

照攞囉,犯法呀??
拎多幾枝呀

佢啲飲筒仲要包好曬唔怕佢整污糟我支飲筒